[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3587）

我搶

垃圾

慢到

邊撚個QQ鋒

出巴公公唔出音樂比利

佐球王逗住舒服

slow

1皮野試注，我都想有本比我試

11.5b?

1皮都叫博下

半客派100

乞衣唔識開

半埸 1:3 仲有冇可能

收皮啦

屌 P牌搶完1001唔開新app

我

意無出音樂比利?

P牌仔

4C

P牌點開

食屎啦p牌仔

444444444444

444444444

冇位入

冇位入角

意粉ng了

諗住等9.5足水 等等下就12.5...

無得上車
狗會逼害

7c jump

愛拼才會贏

角球無限大

角細穩到扑街啦，意粉虛火黎

後備

狗閪 又要輸波又要刷角

我2.5大
咁希望開個2比0比你先

Ho

Me

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

又刷咩角呀，好攰呀

67打交

睇撚住垃圾意粉係咁爭小小你老母個閪肯入未

打交啦

齊羊

小注主ng玩下

開片片

比張戰神卡主隊ok?

ok

捉你🐏

打交

打完未

打完 11

1-1

半客未

半大 gel！

BOOM

on9

半大 cashed

1:1

角細gel

打完交就入波

有冇手足賭到好攰

意粉上阿屌！

1點有、

意粉穿盤
老規矩
講左成日 未派過一次

原來打交係暗號黎

好彩冇追角大，咁快追平

極速半大

gun

lm

好彩同路...

如果1:3 一世意粉

差D cup 埋

意大利4:1 垃圾阿美 quick

莎

唔好玩啦 意大利點會輸

主

見到你出都已經封咗盤啦fs巴

靜靜地贏.gif

角球1-3

半場比多甩

Lm

No Goal

意大利粉2:1 未

Fs 前兩日先提起你

可能佢打完交，發脾氣唔肯打假波炒多2球啦

意粉4:1,我印艾馬臣波衫

冰實角球 想睇

半大 goalllll

數角吧 阿

4.5點走水

呢場就派！

北韓半和派左未

優越出面個post 咁準

pp

10c加埋我得唔得 岩先遲左幾秒出閘

買咩

貼撚夠未。

10.5sssss

得啦得啦知你威啦

真心煩

意佬 入未

中硬 唔中搵我 我道歉

意粉半客得唔得呀

10.5b應該入得過

屌你老母派一個500

我了

555555555

5C

gchi

冰

留

送角好波 快送到5角啦

1

5左啦

刷到傻

.

派

半客呢 屌你

人真係好現實

我啦

Lmlmlmlm

Fd

我唔屌你地邊有得lm

勝巴 上次玩得硬話你狗

派我輸咗冇飯食

Fs

唔好同我地爭

讓下我地開飯啦

意粉刷角

LM

意粉半客啦唉

派我

好多乞衣比小小骨氣 好無

同意

等比人抽中個位師兄派番我了

我宜家真乞衣

骨氣可以當飯食？

社會縮影

得翻30蚊，抽我

準備聽日碌卡 兌現 推一下...

骨氣
乞衣

幾時抽 想訓教

我得返9蚊

留返你比馬會啦

骨氣拎來食飯啦仆佢個街

返工都無骨氣架啦 比老闆屌到狗咁又係要做

勝利巴 我了

我得返一蚊

巴林goallll

巴林 goallllll

笑撚到

點解大家都咁慘

123

6C

我了勝利

冰撚實角

失業

巴林fg cashed

派me

正路等半場算

問河床12m拎

繼續刷 全力刷 阿

勝利巴抽我

開到12.5好難搞
買大買細都尷尬

半場買b?

骨氣有乜用 睇我名就知做乞衣好過做人

好似有人買 客盤50K

有人派未，8日未食過肉了

想入一入角s

半6全9 一世球迷

明亮又贏

7ccccc

半場cup左先啦屌

11.5上打了

上唔到車，想喊

又下盤 下撚野

意粉半客未呀屌

7c

成個月了

啱啱有下轉9.5

半7

me

離15c 不遠了

會8

魔咒

成副身家...

買少場咩莖

我割俾你食，你割返俾我食？

意粉杯未 伊拉克杯未
上盤比狗買

半7全8無買陪你叫

半7好撚驚 盡快刷多角先好完半場

bernardeschi同chiesa兩個刷角機

主先岩

齊心數角 意阿

買少場屎都冇得食

本來撚半 1:3 全2:5 on9 Italy

半7全7
1 10000

冰角係咪買左9.5細

9.5-11.5穩開

冇電腦
得電話

不了

抽未？

要訓了

頭先果1千派左未？

唯有等半場
角大上唔到車

巴林fg中

卡塔準備半場456

意似 1:3/1:4 完

收番

還錢唔預

舊巴推曬落10.5s?

我食緊驚風散

巴林上次先贏完伊拉克
受讓真抵玩

細角？

9.5s

不如一齊隊冧星之力
食佢啲肉

我得6.8$

11.5b

差少少，屌你不如出返immobile

十抽一派我1000

真
巴林 可以gel定先

巴林

定啦 5個角

我同你原價收

日本半4全5 ready

fs巴

頂住半7

fs蛇今晚仲有無水

岩岩出左了

西班牙又係刷到仆街

刷角牙dllm

卡塔爾3:0

你之前係到派左好撚多

通常呢啲10抽1就會中我

巴林跟唔到

意粉嬴唔到盤唔該比阿美嬴
咪阻住個地球轉

我了

不過實唔夠十個

派左都3萬幾

Lm
好似太遲

勝利巴幾點抽

好人一世平安

Fat

....你唔係覺得佢會派呀

抽到邊個先

你都未抽

聽日馬會一開
就5000信用卡套現 all in

Lm了

好

玩火先
買Ireland 定 Finland 好。
半大成四倍

RC

芬蘭

阿美 rc

2x1
引火自焚

阿美rc

抽我

紅左劇本係咩?

無限角了

🇸🇪 better

唔敢買角大了

莎莉

9.5s頂實

點解rc係角細

意粉x巴林gel

咩定律黎

再次lm

rc 意都贏唔到真係要收皮

紅左買大定細

RC=再入多粒

卡塔馬會唔開就大炒人

反手黎

角大

阿美紅左
意粉都穿唔到盤
我即刻飛去意大利食晒佢地d意粉

打少個，一邊唔攻退守，要靠單邊刷角

巴林比多粒

幫主料😘
角球大c

咁我了

伊拉克我屌你老母

意粉敗家

用你地ac number抽？ 真心唔識 lol

本身已經單邊緊

Amy死守了

意大利空龍咁制唔入 半客慘死

勝利巴可唔可以派我祝一世平安

Now c 1-6都係意刷架啦

意粉灘凍慢慢食啦，唔洗急住落底攻

意粉咁都可以入唔到 喂到埋口

其實你想點樣抽都得 你派咋嘛

伊拉克屌你老母爛臭閪

送半客上路

D前鋒廢到屎

馬會今日啲派彩食撚咗屎咁

抽黎抽去咁麻煩 直接tg我啦

你不如講多次 邊個引用你句野最快就派畀佢易啲

半客 @1k 爽

唔怕比人撞

唯有靠彈彈波了

有人買半客1.57

意粉4:1 FT ok?

好等我搵番

呢到1.1都有人買

做呢啲會豬錢 唔做

Allin意粉 有幾多買幾多

唔使搵啦 依家再講過

收息？

最快留名

搵啲名 lucky draw 下掃掂

低過1.7唔會買啦 收息變收屍

笑死 撚狗

而家頭十抽

咪我囉

sa

留我度托

中

咩事

都唔係佢講 留乜春

我想體驗下留名

屌 個個見有留言就lm

成班癲咗

入左幫主青爐 準備發達

頭十抽一派channel link

莎莉忽然好多春

你舊野壞左呀

lm

輸到冇錢賭了

正

幫主料

派500個個抽左未？

yes 跟足單頭應該正數

巴林半大未

12.5s有無信心！

寫頭十抽個d 求其抽d野啦

跟你搵食

抽星之力真人相

普通 我本身出左9.5b 試下無壞

？

想要

lm 用來貼街同公廁

贏大錢記得派我

我會

伊拉克屌唔入 臭閪

岩岩開始賭 跟住幫主屠馬會

馬會層緊佢wor

*屠

烏茲別克 我屌你老母

新聞見

隔離優越11.5s 祝羊真勇士

意粉贏盤ok?

巴林咁多年對伊拉克淨係輸一次
有啲野真係唔可以包拗頸

知道了 對家可上樓

唔好gel 幫下我

賭波其實咪又係講運 你跟中晒中個d咪得lo

揀黎跟就會中風

大大力屌 斷撚左我4x1

Diu......

你舊野壞左呀

咁係冇得講架啦
賭球不嬲睇運
果啲咩野資料統計全部都係狗屁
係你既就係你

又係長井....

唔好跟我英超 我英超好水皮

笑死

點撚樣鬥

又係

我$88

貧者愈貧富者越富

佢訓咗了 可以重抽了

背出黎

星期一至五贏埋 星期六日比番馬會咪得

我睇11.5s會爆

重抽！

G chi 重抽

重抽lm

大家唔好引用 佢會miss

次鳩次都係佢..

召喚冰冰 嘜都冰曬佢

無我個名 重抽

我呢？我第2個留

咪係 當年我賭角 7場連續差1角 直接破產+自殺 而家雖然少左隻手咪又係上緊波po

冰！

重抽

抽獎網老老豆豆係咪長井寫

可以重抽了

岩聽 唔會追post 洗快啲

好啦。。。

一係長井 一係全黑

啱呀

有無補角

無錯
頭10 only

小事 睇淡左 放低就無野

10分鐘唔領獎重抽!

我第一留 原來 不如派我

夠鐘

好！我計10分鐘

弊

重新留名

重抽，，好窮得翻1.5

你而家再留過啦

識玩

買乜好

你真定假

見到都覺得好玩

全球最大的職乞波台 上線囉

原來係之前大注果個

玩沙果啲學咩人踢波

意粉

真心乞，窮都得翻1.5，岩岩又失業

笑笑笑派契爺未

兩年前

冰到完場

都無贏錢

10.5b 12.5s 13.5s

光加熱就等於火

范冰冰有請

巴林咁都冇半大

支持重抽

冇獎問答遊戲
邊個捧杯？

1:2

數角數角 dllm

冰到角扮意粉叫

1-2

意粉goal

法國

岩 停c時間

無我份都叫下

杯了

炸

仲有一分鐘

Jaaaaa

boom

Fake?

未刷夠所以炸

Var

派頭一留言 我

冰角扮意粉叫

冰封 7

派1舊黎開飯

不刷了唔該

come on ccccc

12.5 好尷尬 屌

可憐下乞衣仔

唔敢入手

冰40分鐘ok?

意粉入2球 快

好 重抽 依家再黎過
頭10 1 1000

H i

m

最多9c

ol

齊心數角

10.5b

點解唔今朝9個繼續

笑死 咁快lm個個都

比契爺同我中啦

上面班cdrom快到

下次講定預備先

我地唔係

10.5s

我要中了

真係癡線

痴線 快到

屌 飲啖水就過左頭十

快到
好 依家抽

missed

真 推左12.5s?

第一次留左言果啲唔計？

頭先喊緊
諗緊自己呢一個月可以食啲咩

Ok

好彩mon住post

角球中番咪得

D 職乞咁撚快手 我懷疑有人用bot上波post mon住

想乞都難

好彩無掛住同星傾計

乞！！！

Me please

真

一定要係我

今次有份

想乞錢都咁懶 抵miss啦

11.5s足水

發現最近全黑無咩上來乞錢
上左岸？

好彩頂得住巴林半細alljn左

又冰角

伏左我兩場仲敢嚟

無角

中我

岩呀

角大24

dllm sddlm

Who

10-12角完

紅左無角是常識

我加碼又點話

你舊野壞左

咪 你舊野壞左呀

意粉拿拿聲屌兩球先

頂到我食屎放上pornhub

刷角-4

我聽日都要返工

得巴林半細

紅咗主打少個前
都係客刷多
點會無角

抽中我未

乞西咩潮文呢

你洗咩做

比契爺同我中 please

等睇

me 失業 有無好介紹

對半

我返麥當勞咋

俾我仲1次啦

我都失

睇現場意粉戰術特登唔刷

唉 求包養

屌。。真係莎

又莎

sa!!!!!!!

推走佢

又銀行戶口洗黑錢

我地中女都唔會輸蝕比你啲後生女

對半啊屌 契女

嬲了

個網係咪壞嫁

中女中了

Cls 每日都見到有人抽中佢

又抽中女

係

多謝巴打！！！

唉屌 公平咩

意粉3.5/4b？

燈！！

從來沒我份

半7.....

留多次先

屌啦星之力
乞條毛咩 mon左幾個鐘又針

乞1舊開飯

全7

中女萬歲

睇下啲契女 養唔熟 中左錢就唔回我唉

12.5s 頂到派100黎ok?你岩岩講完

得

有無咁好彩先 派大嘅就中

意 ng?

Ok!

10.5角 求你俾我啦

屌你意粉
踢多個都唔入

咁我呢

意粉隊閪波唔刷了

玩得硬

知道啦

刷角屌你老母意大利

半7全7？

又係你中

無飯開啊巴打。。

屌你意大利粉，角呀！

12.5s似gel得

意粉盤又針

冰封三十鐘ok?

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

睇下 到依家都未覆我

就跳樓

咁唔入9.5 入12.5 入左收2注

乞完 狗影都唔見埋

刷角show

芬蘭4倍半大好吸引

11.5B買左少少叫下

哦

See tg

屌你意粉踢多個踢撚到咁

厲害

唔太樂觀

Ok accept

我未

即刷

刷4角阿

真係小小炸，無乜期望

戰術上唔會有角

即場開11c 買咩好

意粉穿盤未 屌你老味

yes 不放手直到錢到手

8c

8

冚家產意大利！

8C

8 停

刷3角

半7全7 嘅話 根據之前個list 派

爆左

完左啦 慳番

佢搵左我 和解左

唉屌

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母

8左了

刷黎唔入把春咩意粉

買左2.5可以點部署

角呀！！！！！！！

意粉快入就無角

咩呀咪覆左

大定細呀

買左

再入角細保平安

講完即留得切名

意粉barcode禁屌 一球都啱入Cls

888888888

Post咗片上porn hub未

呢句係你搵我之前

繼續落底刷角唔好停

唔撚係半2全2咁

點買啊 7c開11c盤 8開11.5 水又一樣
睇唔透

10-11c 完

細

9c完

馬會走地客w 1.34開硬？

屌你意粉班賤種踢慣養生波宜家贏唔起深盤呀？

認錯人了

好過賭波

聽日又可以射波打牌

垃撚圾意大利

訓醒等收錢重部署d乜柒

搵食艱難

等意粉入左粒先入

意粉入啦屌你老母成隊球星

你今日戰績如何

究竟今晚除咗西班牙之外會開幾多場下盤

都無咩賭 點派

贏左先講

刷3角阿

意粉半2全2

豬晒聽日又要返工 上黎做職乞好過

炸完一球就算鳩數？

希望全部上盤啦

9c

9ccccccccccccc

等派

刷多2角阿

意粉想半2全2

點解會係阿美刷角

冰角 30分鐘內無角

契爺同幫主 幫幫忙
冰一冰

痛

Cls

同路

Gun

1:2 ft

999999999

有機的 唔會差好多

贏波輸盤格

阿美咪撚搗亂角細啦，你唔輸都偷笑

屌你老母閪意粉入啦臭閪

勇者fs

半2全2咁仆街？
意粉入未！！！！！

76分鐘意粉入波紅格 阿美失波紅格

刷2角阿

有膽識

屌你老母對住隊垃圾先和波

唔會中的
博反擊

Lm 我了

仲要打少個

更衣室落左order要細c

意大利冚家產！

11.5s終極練心

屌你上盤慘死

刷角阿美尼亞意大利

希望你中 今朝個主晉已經令我大開眼界

10.5

看破浮雲